[異能][穿越][每日更新]【覺悟者系列】《鬼盜團》

新手寫故，希望巴打絲打們可以俾個靚面睇下，順便俾埋意見就最好啦
你地既每一個意見我都會好珍重
點都好，希望巴打絲打們支持下

00 那是最好的時代，也是最壞的時代。- 狄更斯《雙城記》

熔岩從乾燥龜裂的土地爆出，把地上的岩石推上天空，氣溫再次升高。
不消一會，大量高熱的岩石從天空中落下，全都打在破廢鐵皮屋旁邊。

「時間....已經不多....」老者在屋內虛弱地說著。

他皺紋斑斑的手指著一位妙齡女子：「你快走！人類的最後希望.....就靠妳了。」

妙齡女子取出一張破舊的宣紙，手中微微發光。

「聽過狄更斯嗎？這會是你最好的是時代，也是最壞的時代。」老者雙眼朝向鐵皮屋破頂，細小的岩石漸漸變大。

妙齡女子說：「幫我替他們問好。」

老者依舊望著破頂：「有些人上天堂，有些人下地獄，不可能出全部都找到吧。」

女子的身體從腳部開始逐一化為光點，消逝在空中。

老者低頭，凝視著女子說：「你也幫我替他們問好。」
她忍住淚水，只是默默點頭。

這是最後的道別吧？她想。最後機會，要把藏在心底的話都說出來。

「我愛」雙唇被化為光點，只剩下雙眼。

最後看到的，是岩石狠狠落在老者頭上，及後被淚水模糊的畫面。

而她，留下了這時代最後的眼淚。

01
「來，再來一杯。」女子說。

司徒翔再把酒灌進口中，酒精使他要小心地將逐隻字吐出：「我老爸經常說，人不笑，和死了無分別..哈哈...但他上星期死了。」

坐在他旁邊的美女穿著貼身的黑皮褲，上身撘配黑色緊身T恤，身材高挑姣好。

就在半個小時前，她說要請司徒翔喝酒而認識。

「來，再來一杯。」她又叫了一杯Tequila shot，長髮倚在滿身酒氣的司徒翔肩上，髮上香氣醉人。

「老爸他死前還說什麼....可惜沒看到我們結婚生子，哈哈，我女朋友還剛出軌呢！」

「來，再來一杯。」
「唉，弟弟還在讀中學，哥哥又剛失業...老媽又因打擊而病倒...」

「來，再來一杯。」
「我好想老爸！感覺現在整個家的負擔都落在我身上！爸爸真偉大！乾杯！」

「來，再來一杯。」
「這幾年來，大概一個月只見到他一次，都沒機會像以前談談工作，說說女人。」

「來，再來一杯。」
「什麼急性器官衰竭....明明老爸很健康呀！」

「來，再來一杯。」
「如果可以陪他多點...但一切來得太突然...」

「那，再來多次。」她輕細地在他耳邊道。

這句說話仿似有神奇魔力，令他突然感到前所未有的眩暈，頭昏倒地。

不知過了多久，四小時？五小時？頭痛炸裂的司徒翔在酒吧梳化醒來，一陣火燒的灸熱突然從喉嚨洶湧而上。

「唔...唔..呀..好在。」他把緊閉雙唇，將嘔吐物吞口中，並沾沾自喜自己沒有弄髒地方。只要之後走動不太劇烈就可以抑制住反胃的衝動。

他腳步不穩地走到酒吧前門，但大門已關，只好找後門離開。
感覺好像不同了? 司徒翔心想，走過一圈，發現間隔和他記憶中的不太一樣。

不理了，回家好好睡覺，明天一早又要上班。
「哎呀！」
司徒翔甫一踏出後門就被人撞倒在地上，他抬頭一看，三個凶神惡煞的大漢正看著他，每人頸上都紋有梅花圖案。
正當要站起時，突然被其中一個捉起：「你撞到我老大呀！老大你痛嗎？你看看他！望呀！他是不是很痛？！」
撞到他的那個大漢別說受傷，連一絲倦容也看不出來。
「呃....他看起來沒什麼事呀....」
「有沒有聽過內傷？現在他的內臟正慢慢溶解，你快給我們醫藥費。」
「我沒那麼利害吧？」
「哼！你有所不知，我老大患有天先性內臟受撞擊溶解症，一受撞擊就會溶解！所以是你的錯！」
「那....多少錢？」
「三萬！」
勒索三萬？出來工作幾年，儲蓄幾年也應該有這個數吧？唉，不想生事，給便給吧....咦....？等等....胸口....胃....喉嚨.....：「嘔～～～～～～～」
一堆米線夾雜麥樂雞的碎塊從司徒翔口中爆出，直噴大漢！
「仆街！打死你！」大漢鬆開手，抹走鼻上的米線。
三人的拳頭都揍在司徒翔臉上，他因宿醉而全身乏力，完全招架不住。
對方是黑社會打手，眼窩、鼻樑、嘴角，都是他們專門攻擊的位置。

「等等。」一把低沉的男聲從酒吧內傳出。「這裡是我們的地盤，你們踩過界了。」
那人從黑暗中走出，司徒翔睜眼望他，那人三十多歲，相貌平平，卻有一股親切感。
「他嘔在我身上。」大漢已用街喉洗臉，但臉還是很臭。
那人看一看司徒翔，臉青鼻腫，說道：「出意外沒人想。氣出了，放過人，天公地道。況且我說過，」他踏出後門，原來他矮大漢足足一個頭：「這裡是我們的地盤，你們踩過界了。」
「我呸！」大漢猛力一拳揮向那人頭上。

數秒之間，司徒翔睜大眼睛，被接下來發生的事嚇到。

大漢的拳頭停下來了。
距離那人左耳只剩幾吋，大漢的拳頭卻停下來。不是故意停住，而是硬生生的停住。
「發生...什....麼.......事...」大漢想轉頭向朋友求救，但連眨眼這微細動作也做不到。
「你走不走？」那人說。
「走.....」
「是不是你錯？」
「.....是......」
那人走後幾步，大漢的拳頭繼續剛才的揮動，好像沒有停下來一樣。
幾名大漢就像撞鬼似的立刻逃走，那人扶起司徒翔說：「別再在我的夜總會裡飲醉囉，這地區龍蛇混雜，年輕人應該早點回家比較安全。」
司徒翔覺得這個人很面善，感覺像是認識多年的老朋友，便問他：「你叫什麼名字？」
「司徒高，高手個高。」

老爸的名字？！

「你你你你你.....」司徒翔一時回不了話來，這不是巧合！他九成是年輕版的老爸！老爸的聲音、老爸鼻上的大痣、老爸的手！

「我我我我我我什麼？很靚仔嗎？」

連這過份自戀的性格也符合！

「你受傷很重，來，我帶你到醫院。」司徒高捉住他走出後巷，奇幻般的境像立即映入眼簾，使他停下腳步。

沒有冷氣的雙層巴士、帶著金絲眼鏡的白領、髮型蓬鬆的時代女性、字體老土的店舖招牌、還有掛在戲院牆上的油畫海報。

「這是什麼地方....」司徒翔已經擺不出任何表情，但有個匪夷所思的想法從他腦袋慢慢浮現。

「你是偷渡客嗎？連旺角都未去過？」

地上吹動的報紙打在司徒翔腳上，他的手顫抖地拿起報紙，角落寫著「1991年6月18日」。

「1991年！？」
「是啊，1991年羊年。」司徒高的眼神就像看到外星生物一樣。

這是夢吧？不對，剛剛被紋身大漢打時真的很痛。所以說，我穿越了24年？2015年版回到過去？所以他真的是老爸？那麼我出現會不會有蝴蝶效應，令自己不存在？

司徒翔在剎那間閃過種種念頭，不過對他新事物接受能力很高，當機立斷：「你說得對！我是偷渡客，本來還有幾個同志一起來的，但他們好像把我的錢一拼帶走，哈哈。」再配合假笑，說謊是他的拿手好戲。

「哦！是這樣嗎？對了，怎樣稱呼你？」

「我叫司....」說出口才發覺一時口快，他立刻望向對面馬路，看見張學友《情不禁》專輯的宣傳海報，「我叫施大友。」

司徒高不疑有詐，對他笑說：「屎大友？哈哈哈！你受傷不輕，但偷渡客不方便去醫院，來，到我家療傷休息一下。」

「這...不太好吧？我是陌生人，而且是偷渡客！」
「哈哈，不知道為什麼，你好像我的老朋友，見到你就好像見到親人一樣，好想幫你，關心你。」

他頓了一下，又說：「直覺告訴我你是個好人，而我的直覺一直都很準。」

司徒高的家就在對面街，不消五分鐘便走到家門口。

「等等，」鎖匙插到一半的司徒高忽然冒出冷汗，「我忘了跟老婆說有客人來....而且是偷渡客。」
「那....怎辦？」

當兩人苦思如何講解這件事時，後面傳來短而快的腳步聲。

「爸爸！」聲音的主人是個五歲的小孩，他捧著聖鬥士阿信玩具，向司徒高介紹：「我買了聖鬥士阿信！他是一輝的弟弟，等弟弟出世後送給他！」

司徒高抱起他，望向走廊的盡頭，腹大便便的女人慢慢走向他們。
「老公，這位是？」她一臉奇怪的望著司徒翔，眼神充滿複雜。

「太太你好，我叫施大友，你可以叫我大友。」
「哈哈，屎大友，你沒事吧？臉腫腫的，進來休息一下吧。」

司徒高覺得很奇怪，平常老婆對陌生人十分抗拒，但現在對屎大友親善有加，到底是什麼回事？

施大友坐在大廳梳化，憶起幼稚園時期在這裡生活的日子。雖然搬離這單位時不到五歲，但記憶猶新。

「老公！為什麼不介紹我？」
「對了，她是我老婆周霞，肚裏面是小兒子司徒翔！」

「我叫司徒銘！」少年亦不怕生，熱情地介紹自己。

施大友望著周霞臨盆將近的肚子。隔著肚皮望自己，感覺很奇妙。

「你....是不是我們的舊識？」周霞問。

「老婆，他一定不是舊識，而且是個偷渡客，雖然他什麼都沒做過，但我的直覺告訴我他絕對是好人！」司徒高伺機說出會被老婆責罵的實情。

「我也是這樣覺得，就像親人一樣。」
「我都覺得！」司徒銘附和。
「我留在這裡休息一會，不用看醫生了，好快沒事。」施大友感覺有點不好意思。

「媽媽我肚餓。」
「銘銘乖，爺爺就快回來，我們一起吃飯。」周霞溫柔地說。

爺爺？爺爺不是在我出生前因重病死了嗎？照理我下月出世，爺爺應該在病床，或者已經魂歸天國。施大友疑惑，難道爺爺的死別有內情？

「呵呵，我聽到有小朋友個肚餓到咕咕聲。」家門外，身穿黑西裝的老者說。

門沒關，老者直接走進家。

「爺爺！我好肚餓。」司徒銘撤撒嬌。

爺爺抱起他，並朝向施大友說：「你來了啦。」

感覺像是循例向老朋友打招呼的話語。

「爺爺，他是嘰嘰兵屎大友。」

「我知道...我知道，他是我的朋友。」
「阿爸的朋友？你有這麼年輕的朋友嗎？你....」司徒高問。
爺爺凌厲回望司徒高，他立刻神色慌張，額上冒出冷汗。
「屎大友，跟我來，有話跟你說。」

02
爺爺帶他走出屋外，到另一個單位，裏頭漆黑一片，外面的光線只能照射到大致輪廓，是間雜物房之類的地方。

施大友好奇：「這單位也是你的嗎？」

「呵呵，整棟都是我賭錢贏的。」爺爺像個怪老頭地笑著。

施大友早有所聞爺爺是個爛賭鬼，但想不到能將整棟大廈都贏回來，心裡決定要跟爺爺好好學習賭術
爺爺把燈打開，燈光十分微弱。單位內有隱約看見有三個高度不一的身影。

最高的人外型俊朗，皮革外套顯得他更為型格；最矮的則很神秘，頭部以下全圍著黑布，而頭又被長髮蓋住大半，只能看見他像貓的眼。

剩下的竟然是昨晚和他飲酒的女子！她也同樣都是臉青鼻腫！

「她今早在另一區偷吃麵包店的包，那間店是梅社團管治，暗地裏走私毒品。她吃不到幾口便被社團人仕追打，幸好我經過救了她。」

「你絕對不是湊巧經過，是我引你過來的。」她眼神倔強，和昨晚嫵媚氣質完全相反。

施大友登時感到頸上一熱，原來是高大男捉住他和女子頸部，雖然不痛，但兩人卻有癢癢的感覺。

高大男放開手，對爺爺說：「團長，可以了。」

爺爺「嗯」了一聲，對他們說：「秀南是個植物學家，他剛剛將顆有毒的種子放到你們體內，這毒沒有解毒劑，毒發全靠秀南自己控制。」

「你講我就信？」女子道。

秀南雙手舉起，憑空做出捏著頸子的動作。

兩人正奇怪這行為時，突然感到呼吸困難，再也吸不到下一口氣。

「..等....一....下...」軟弱的施大友辛苦才吐出幾個字。
「唔.....嗯....」女子依舊倔強。

爺爺揮手，秀南雙手才放下，窒息的感覺才慢慢消失。

「明白了吧？先問你，屎大友，為什麼我會感應到你有司徒家血統？」

出post之前唔記得排版，sorry

「現在到底是什麼狀況呀。」施大友喘著氣道。

爺爺摸著下巴的鬍渣，一臉疑惑地說：「司徒家的人有那麼蠢嗎？我問得不夠清楚？秀南。」

秀南再次舉起手，施大友連忙說：「等等等等等等我我我我答，血統的事我不太清楚，我從來沒見過自己爸爸，姓也是跟媽媽的，來香港是為了發達。」

施大友並不笨，立刻編了個謊話。當然，最主要原因是怕會產生蝴蝶效應所以才冒險說謊。

「唔.... 姑且相信你先，反正你也做不出什麼。好，到妳。」爺爺望向神秘女子，「妳叫什麼名字？」
「哼，方煒。」方煒也怕被毒死，爽快地回答。

「今年幾歲？」
「20。」
「有沒有男友？」
「下？沒有！」
「三圍是多少？」
「你自己猜！」
「還是處女嗎？」
「喂！！」

爺爺的問題完全不像是審問，更似是挑逗。
方煒被問到臉紅耳赤，表情似是憤怒又帶點害羞，而在場的四位男性則暗中肯定她是處女。

爺爺笑說：「呵呵~美女真好玩。好吧，我承認是被你那訊號吸引過來的，你說你是未來人，那是什麼意思？」

施大友頓時面色大變，幸而審問的三人只是以為他對未來人此事而驚奇，並未多加懷疑。

「因為我是未來人，來自五十年後。」
「呵呵，你是怎樣回到過去？叮噹的時光機嗎？」
「業力。」

爺爺的雙眼即發光，興緻勃勃的道：「業力可以回到過去？那犧牲了什麼？還是天人的能力？業力可以怎樣製造時光隧道？是你的能力嗎？」

方煒從胸口拿出折疊的宣紙，攤開後就看見「迴」字在紙上，字旁邊充滿奇怪符號圍繞著。

爺爺將宣紙一手搶過來，如獲至寶：「這可是貨真價實的《術》！你也是覺悟者嗎？」

「在我出生的時代，沒有覺悟者，也沒有業力和媒介，只有魔法師，魔力和魔法。」

「你是怎樣得到這《術》？以你的能力，沒可能發動和製作吧？」
「你說對一半，製作的不是我，但只有我能夠發動。不然你試試看？」

爺爺眉頭一皺，心想這小妹妹是不是裝腔作勢：「這算是國寶級的媒介，《術》用了一個便少一個，這麼珍貴的寶物我才不會試用。」

不過，他是個爛賭鬼。

「才怪。」

爺爺手中發出淡淡光芒，在微光環境下顯得格外明亮，光芒慢慢從紙上傳導至奇怪符號，跟隨符號慢慢繞成一個圈。

「啪！」

紙上火花爆出，形成一個小火炎，爺爺及時鬆手。

「跟你說過，只有我能夠發動。」方煒拾起白紙，續道：「這張紙施法後，任何外部攻擊都不能破壞，而且只要其他人發動它，便會自行攻擊。」

「有趣！有趣！很久也沒遇過有趣的事，哈哈，活得太久，連刺激的感覺也幾乎忘了。」

「團長，重要的事還未問。」小孩提醒。

「啊啊，對了，重要的當然要留到最後。」

此時，爺爺的眼神變得鋭利，就像剛剛看司徒高的眼神：「你來這個時代，有什麼目的？」

方煒站直身子，玲瓏浮凸的身材在貼身衫上立刻表露無遺：「拯救世界。」

「什麼意思？」
「世界…..崩毀了。」

「等等，就當我信你。但世界崩毀是宇宙級的大事，你一人回到過去可以拯救世界？是不是有同黨？我要知道的事情太多，你全把部都說出來！」

司徒翔突然站起來，他擔心會影響到未來往奇怪的方向發展，便說：「老先生，我看科幻小說時學了個名詞，叫《蝴蝶效應》，意思是蝴蝶震動翅膀，在未來可以產生龍捲風。我想這些事不要知道太多才.....好...」

爺爺銳利的眼神望向司徒翔，叫他冷汗直冒。

他將那眼神慢慢收起，說：「叫我觀爺！好，你自己分析，把能說的通通都說出來。」

「世界的法流….即是處於人與人之間的能量…..法流在2040年變得不穩定，地球不時會停轉，生物會突然變得凶殘成性。命令我來的人將所有會觸發世界崩毀的事全部都串連起來，結果得知拯救世界的關鍵。」方煒說

「關鍵是？」

她望向旁邊那個軟弱的男人，眼神百感交集：「司徒翔。」

冷靜！冷靜呀司徒翔！你叫做施大友呀！不要露出任何驚訝表情！剛剛的幸運已經用完啦！司徒翔心裏暗叫著。

「未出世的孫子？」爺爺不解。

「蝴蝶震動翅膀，在未來可以產生龍捲風啊。他說過，這個時代姓司徒的，是一切的關鍵。」

「所以你才用《術》聯絡我。」

「對，派我來那個人叫我到了1991年發動聯絡的術。」方煒又在胸口拿出另一張紙，紙上寫有「訊」字。

小孩插話：「我們為什麼要相信你。」
「不知道，只是那個人叫我代他跟司徒觀說，」她頓了一下，再說：「一個月之內你會死於非命。」

爺爺又變回那種令人不安眼眼神，但霸氣更為迫人：「我一個月會死？真的很難相信你呀哈哈！」

「啊，還有這個。」她從褲袋掏出一枚全黑金屬襟章，中間有個惡鬼圖案，旁邊充滿灰土和刮痕。

秀南吃驚：「團長！這個是....」

爺爺也在胸口掏出一枚一模一樣的襟章，只是他的比較新淨。

「鬼盜團，團長襟章。」爺爺冷冷道，「我信你是未來人，那你有什麼打算？」

「加入鬼盜團，以最不影響未來方向的方式將你死亡率降到最低，只要你不死，就有機會阻止一切。還有，這傢伙也是司徒家的人吧，他也要加入。」

爺爺將霸氣慢慢收起，變回怪老頭：「呵呵，明天進行入會儀式，不過團中所有人都要到店內工作，你就做......陪酒小姐。」

「不知道是什麼，我沒所謂。」

「至於你呢⋯⋯」爺爺望向司徒翔，「做洗廁所！」
「有沒有其他選擇....」司徒翔說。
秀南主動舉起手，向他微笑。

「其實洗廁所是我人生的理想工作，能夠為人類排泄時得到舒適幽雅的環境更是小弟的畢生夢想，幸得觀爺你將如此前途無可限量的工作交付給我，小弟實在是感激不盡！」司徒翔在職場上打滾多時，除了習得如何避開麻煩事的本領外，也同時獲取拍馬屁的技倆。

秀南說：「其實這能力我只能用一次，哈哈哈哈。」

爺爺也笑了：「呵呵，這些神奇的能力我會命人再作解釋，你們先到我家吃飯吧。秀南，先把方姑娘的臉治好，然後帶亞飛回去總部和志輝他們匯合。」

秀南聽到後就把手放在方煒的頭上，她的臉立即加速復原，變回當初那個美女。

「南哥！有勞！」司徒翔捉住秀南的手說。

秀南把手抽開：「洗廁所不需要好看的臉。」

回到家，身懷六甲的周霞已把晚飯煮好，令人懷念的味道怖滿整個家。

回憶立即湧上司徒翔的心頭，感覺很久也沒有一家人吃飯了。

「咦？她是？」不知情的三人擺起充滿問號的表情。

爺爺直接坐在主人位，笑說：「呵呵，他們兩個都是偷渡客，那個屎大友其實是我們司徒家的遠親，算起上來應該是阿高你的表弟之類吧。他很可憐，未冠時已成為孤兒，所以我早幾個月命人把他接過來，把他帶來照顧一下。想不到那幾個人竟然夾帶私逃，幸好阿高你湊巧救了他呢！」

司徒翔的謊話只是短短幾句，爺爺竟然就自行腦補整個故事替他圓謊。

「而那女人呢，則是他的情人，比他早幾日來香港，誰料到她走到梅社團的地方偷東西吃，哈哈，好在我剛好經過救了她。」

三人完全信任司徒觀所說，並熱情地道：「即是自己人啦！小姐，你叫？」

「方煒。」她難得的腼腆。

「來，兩個小情人坐在一起吧，我拿多雙筷子！」司徒高一貫熱情。

這個晚上，司徒翔彷佛忘記自己在過去的時代，看著年紀比自己小的哥哥的撒嬌聲、老爸豪邁的笑聲、媽媽溫柔的聲音，溫暖的家，熟悉的氣味，家人的感覺。

「喂，起身。」一把女聲把施大友從夢中喚醒。

已經是第二天，司徒觀叫他們在夜總會休息一晚。
他打了個呵欠：「早晨呀方小姐。對了，昨天妳們說什麼，業力呀術呀魔法呀是什麼東東，昨晚吃完飯我想問爺爺，但他叫我先到店裏休息，明早慢慢再講，但我想到睡不著呀。」

「我也不太清楚，我那個時代是叫魔法、魔力，派我來的人說過業力和魔法是同樣的東西，不過這裡的法流....比我的時代少很多。你沒其他問題想問我嗎？」

「有呀，你昨天說的所有事是真的嗎？那麼你是回來了兩次？還有，為什麼我是拯救世界的關鍵？我可以回到未來嗎？」

「看來你們司徒家都遺傳了連珠炮發問問題，我逐一回答：是真的，派我來的人叫我找24歲的你回到1991年，因為這時代的司徒翔是阻止末日發生的關鍵，需要你爺爺和爸爸來守護你自己。你的主要作用是不要讓司徒觀死，只要你能救你爺爺，就可以救你爸爸，你就可以改變自己的未來。」

「改變自己未來？！豈不是會有蝴蝶效應！我會不會就這樣突然消失？我.....我很怕死....最怕是死得不明不白....就像老爸一樣。」

「發明這個魔法的人做過測試，就算如何影響過去，也能回去未來，而且會有新的記憶。只是未試過殺死自己這種極端方法。」

聽到這裡，司徒翔立刻臉如灰土，嘀咕著什麼忘記六合彩號碼、股市之類。

時間尚早，他們換過周霞給他們的衣物，帶了錢，就走出去吃早餐。

大多的零售店舖仍未營業，但方煒隔着玻璃也看得很高興。

「我從未見過有建築物能遮蓋大漠！這城市好像沒有盡頭，怎樣走都很繁榮！」

司徒翔第一次看到她笑，她連帶著眼睛一起笑，令人心動。

「你住的地方很小嗎？」

「眼睛能望到城市邊緣，一眼便望到東南西北門的方向。」她突然收起笑臉，再次回復那倔強的表情。女人總是情緒化。

「看來未來世界真的崩毀了。放心吧！我會拯救世界！」司徒翔其實也不清楚怎樣拯救世界，只想她開心就好。但她聽到後臉色更沉，看來剛才的問題觸動到她最敏感的神經。

司徒翔看到後也不敢再多話。

他們走到附近的茶餐廳草草吃過早餐，便回去夜總會。

回到店裏就看見司徒觀和四名手下坐在大廳等待他們。

司徒翔立刻衝上前，向司徒觀半跪，擺起騎士受勳的姿勢：「帥氣無敵勁的觀爺！未知今天有什麼交託給小弟做呢？」

「呵呵，從今天起，你們要叫我團長。」

四名手下上前捉住兩人，司徒觀則把三洞相連的指環套上，指環自動射出紅色光線，凌空畫出紅光線條的惡鬼圖案。

他走上前並舉起指環，將惡鬼印在方煒纖瘦的左前臂上，留下手掌大小的惡鬼刻印。

「嗚哇！你痛不痛？」司徒翔替她心疼，白滑細嫩的皮膚被烙上惡鬼，看到都覺痛。

方煒說：「不痛也不癢。」

「那當然！這只是入團的小小儀式，當年為了團員能快速投入任務，初代團長發明了不痛不癢的快速烙印術，你看。」

他們望向刻印，慢慢滲入皮膚，最後變得無影無縱。

「哇！豈不是快速隱形紋身？那為什麼要捉住我們。」

捉住方煒的兩人放開手：「哦，我們只是想乘機抽水。」
「咦？那我呢？」

司徒觀一臉認真地說：「把他褲子脫下來！」

捉住司徒翔的兩人捉得更緊，另外兩人走到他後面將褲子脫下來。

「喂等等先！我後庭還是處男！我也不打算將這處子之身奉獻給任何男性！就算是女性也要是女神級數才考慮！」司徒翔不斷掙扎，但他們完全沒停下來的意思。

「放心啦，不會痛的。」司徒觀手上的惡鬼慢慢霧出白煙，熱氣四散。

「大人！大人！這這這這東西出煙！」
司徒觀不理會慘叫，走到後面。

「放心放心，好快完事。」

「呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！」

「我都未落手。」

「下？呀啊阿牙瓦丫！牙阿呀啊阿牙丫牙阿啊瓦呀啊瓦呀丫啊牙瓦丫牙阿啊瓦呀丫啊牙瓦啊呀啊！阿牙瓦丫牙阿啊瓦呀！丫啊牙瓦啊牙丫牙阿！！啊瓦呀啊瓦呀丫啊呀牙丫牙阿啊瓦呀呀牙丫牙阿啊瓦呀啊瓦呀丫啊牙丫牙阿啊瓦牙丫牙阿啊瓦呀啊瓦呀丫啊呀啊瓦呀丫！！啊牙瓦啊呀牙丫牙阿啊瓦呀牙丫牙阿啊瓦呀啊瓦呀丫啊！！！」

惡鬼狠狠地按在他右屁股上，乾燥的肌膚發出「唦唦」的聲音。司徒觀放開手，屁股上出現紅腫滲血的惡鬼，全部人立刻放聲大笑，方煒則別過頭不看。

「友....有...又話不痛？」司徒翔跪在地上，眼淚直流，心中覺得奇恥大辱。

「咳....正常來說應該不會痛....但我不小心把氣注入了。」司徒觀忍笑說。

「氣？我就斷氣。」
秀南把手按在司徒翔的頭上：「團長他比較貪玩，不要介意。」

司徒翔已經覺得什麼也沒所謂了。

就在此時，屁股上的痛楚慢慢消失，就連臉上忍忍作痛的傷口也漸漸散去。

「沒事吧？」其中一名手下忍住笑，把司徒翔扶起來。
「你班仆街！無人性呀！」他擦乾眼淚，抽起褲頭站起身。

「不過這招厲害，好像新傷舊患都復原一樣。這就是所謂的業力？」

司徒觀將指環收好並慢慢走出店外：「這樣你們就是鬼盜團初級成員了，我的手下沒有廢人，你們要在這一個月學懂業力，並運用自如。至於業力這個問題，他們四人會向你講解，鬼盜團的法則會在你學懂後再告訴你們。我要出去賭錢，祝我賭運亨通吧，呵呵。」

「祝你賭運亨通。」全部人同聲說。

輕推
可能一星期後重post完美版本，等各位睇得舒服d(雖然無人睇 )